我每買中一隻倍升牛熊就會玩一次靚雞, 高鐘妹, model咁款個隻

到而家我都仲係正人君子, 雞都未叫過

咁買 etf 算什麼？